阿不思點攞到支老魔枚

仲有哈利老豆又點得到件隱形野？
寄俾哈利個個人又係點個？

重睇啦

agree

我記得係阿不思贏返來定偷返來？
個系列其實有無實質咁講過？
哈利老豆點得到件野？之後寄俾哈利個個係阿不思？

件野係祖傳落黎
好似係

魔杖係喺“黑巫師蓋瑞·葛林戴華德手中，直到鄧不利多於1945年的決鬥擊敗他後才取而代之。“

“詹姆·波特被殺前夕，因鄧不利多發現這件斗篷正是他找尋多年的死神聖物之一而借去研究“

from wiki

補充

一件真正的隱形斗篷（Cloak of Invisibility/Invisibility Cloaks），完全沒有任何缺點（永不磨損、不受任何咒語撕裂、影響，能提供長時間且無法被識破的隱形效果，目前只有鄧不利多曾在無聲咒的狀況下使用「人現現」咒語以及穆敵的魔眼能識破），為三兄弟中三弟伊諾特的後裔——波特家族，也是故事主人翁哈利所持有。過去他的父親詹姆·波特也常在學校使用，在詹姆·波特被殺前夕，因鄧不利多發現這件斗篷正是他找尋多年的死神聖物之一而借去研究，之後因變故而保管到哈利入學就讀後的第一個聖誕節，以匿名包裹的方式交還給他。

明白哂 多謝